又塞乜撚呀屌你老母

屌！

嗨！

屌，我都塞緊，未入長青

我都塞撚緊

抵

早知用隨意門

九龍灣都塞緊，我要返屋企呀！屌